有黑絲有波有樣

G

麻友都不如

麻友係G

𨳒你老母親節

除咗個胸之外，全身都營養不良噉

成個大陸妹咁

@a09

屌 睇麻友好過

個樣

su

屌

今日有無玩馬仔

無 輸死 抖幾日先

me2 今日場場輸2百都差5多輸成千

大陸雞樣

樣

又幾正喎

拍緊AV 片頭？

根本咁瘦就冇可能咁大波
肯撚定係假
反而麻友呢啲大細適中最好

頭兩句純粹係你嘅偏見

台妹
個樣越睇越怪

第三句最中肯

D姿勢做乜柒，全部打側彎腳

麻友咁細波做雞有D蝕

山本彩假波仲蝕

ig?

牙叔今日買左咩

又話失業仲要比狗屠

失業=/=無錢洗

做SP 一流

人造人 不了

牙YUI賭唔賭錢架

無限金錢

冇賭運

跟牙SU買波 佢好勁

Lm

反完麻依家反彩

唔關我事 佢改圖

ET

瘦得太假
頭身唔會比例

𨳒奶媽閪，微訊又益香港人